NGT48討論區第18回︰米po巴打仝人祝願世界の北原卒業快樂,前程錦繡!!!!!

溫馨提示：
「 感謝北原為米團嘅付出,永遠の隊長,我愛你」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。
2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。
3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 北原里英

歡迎新人加入

會員山本美優紀中譯48G歌曲：

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

開 Po 用 Template:

NGT48 公式 IG:
〈Team NⅢ〉
荻野由佳
小熊倫実
加藤美南
佐藤杏樹
菅原りこ
高倉萌香
太野彩香
中井りか
西潟茉莉奈
長谷川玲奈
本間日陽
村雲颯香
山口真帆
山田野絵
〈研究生〉
大滝友梨亜
角ゆりあ
日下部愛菜
清司麗菜
髙橋真生
中村歩加
奈良未遥
西村菜那子
宮島亜弥
〈NGT48公式〉
広報担当
〈すでに開設しているメンバー〉
北原里英
柏木由紀

LM

LM
祝十三姨前程錦繡

永遠の隊長

再見

LM

BTW成日無上嚟 有冇掛住禾

你去cow女之嘛

無

同上

好想揼下骨 香港有咩介紹

問邪骨

香港dup多數貴d，你預幾錢budget啊

有正經既，有帶顏色既，有半帶顏色既

正骨

不過香港我好少dup，你去d望落正常，好似中醫啊咩養生護理師開個d多數無死......

我哋米po好正氣 入嚟吹水順便可以僻邪

僻邪劍譜

正骨去呢個網搵下 搵返近自己既

岩，米po巴打全部好友善，又講得笑

by 比人欺凌慣既絲打

情願做electroacupuncture好過揼骨 又快又有效

阿蘭絲

邪骨金句:
難為正邪定分界

你嗰個elXXXXXXXXXXXX可以出埋火咩

咪污染本po

點同

之前我都試過幾次，物理治療師收費一定貴，同埋過程吉吉下又唔舒服，效果都唔係話持久

按摩至少過程算享受，按摩個陣既痛楚係痛到爽 博命咁按d緊到爆既筋

奈良巴要出火,因為朝早唔想起身

今日530起身到而加 頭昏腦脹 但係又要做嘢 聽朝又要早起 真係on9

我做嘢同你一樣咁早起身 連上米po嘅時間都無呀今日

lm

你已經係人生贏家

咩嚟

下任隊長會係邊個

冰袋

應該唔係你

呢到個個都深藏不露 唔係有錢有學歷就係有女s 我覺得自己好唔合群

杏樹or村雲

支持奈良未遥升格

再講就假㗎啦

美南/潟姐 ？
由佳都有可能

我笑而不語

研究生無人權

呢3個大熱

杏樹得15應該冇咁快

靚女有特權

隊長係講潛質,唔係講年紀大嘅

你兩個搭上咗喎

幾時出黎見真身

美國係，日本唔係

支持禾村雲

你班人,隊長都未走,你地就喉住隊長個位,作反啦

都係今朝嘅事嚟啫

你未死都要寫定遺囑啦

咁係你X佢定佢X你

X = ?

找我

X = D

幫推

隻熊貓眼

凸咗出嚟嘅

侵侵比人踢咗出結依post

btw多謝

右邊超得呀❗️❗️❗️

我係想講唔見咗咋喎

關懷

我越嚟越覺得佢可愛

Load咗好耐

(突發)墨清係地鐵比人影到

嗰個係咪女神細乳

尾二

慢慢鐘意唔得咩

Aya

神巴心一字馬

你張驗身報告又點呀

對腳操得咁粗

個舊嘢都壞嘅

感情係要慢慢陪養嘅

驗身唔驗腦咖嘛

隻手指一定好臭

CK張GIF無咗嘅

你好回味咩

都幾㗎

師兄攪乜鬼咁唔推西潟姐

口味嘅嘢,話唔埋嘅

唔係我杯茶

ig嚟

我禁入去圖庫到重搵到張圖 點樣無左

第476試合 55% sorted. 你諗住今晚唔訓?

1 西野七瀬
其他無

輕鬆

I am so confused right now...

正常人簡理佐
重口味先簡生駒

由佳BB.....用放大鏡先睇到

你應該做呢個

禁入去呀嘛ching

原來推宣布畢業個刻真係會喊
好唔捨得 祝福里英之後愈嚟愈好
一定會繼續支持佢 一定會睇一次公演同埋去畢業con

巴打振作

我法國計公式照嘅話48同46好多人撞樣呀！
禾吊

好恐怖 個刻真係呆咗 依家我終於明點解啲人會喺推畢業嘅時候喊

我真係好鐘意里英 加油啊BB

[公式] NGT48お披露目2周年スペシャルライブ キャプテン北原里英卒業発表

又諗閪面女

唔好再播啦

無例子好難傾落去

Sukura vs Hori

The power of Photoshop

The infamous war - Haruka vs Haruka

奉勸大家快D轉推新MB,咁就無咁大風險撞到畢業

禾Aya有排玩

燈死左唔好喊

我又開始討厭山田了.....

宮島總選入圍，冇咁快畢既

安西教練，我想驗眼呀！

唔似喎.....

情人眼裏出低B......

條友想講中文春炮個D啫

008

pish

單推

訓左係床成粒幾鐘仲未訓到

訓唔著真係幫你唔到喎

好彩放假姐
可能飲左爭鮮d茶

訓唔著,落街食個早餐,飽飽哋就會想訓

最好食粥加油炸鬼

屌 訓左2個鐘突然醒左 之後仲頭痛訓唔返

個個都訓唔著

啱啱忍唔住出去拍咗止痛藥 暫時失眠 應該等我老豆起身返工一齊食早餐
頭痛好鬼驚

點解好驚?

之前頭痛開

純粹控制唔到 越諗越驚嘅越痛

你係咪好大壓力個D人嚟㗎,係嘅就放鬆啲啦

prr 走反而我無喊 因為我知佢想走好耐
反而姣婆走個時我喊到收唔到聲。。。

正到cls!!

係ngt有排玩

又要起身...

早晨,新一天,加油呀

櫻花

好滾動

咁你份驗身又點呀

大米手足,應該守望相助

仲有十四個鐘就會有大事發生,大家做定心理準備

乜嘢事

已經驗咗兩次
每一次都要用成個半鐘
所以得閑先

賣下關子先

【インスタ】#宮島亜弥

プロフィール写真変えてみました('ω') おしゃれになりたいの #オシャンティ

我愛你

我都係好愛Aya

都話 008 係大家至愛
發光發亮

就算唔識日文段片都睇到眼濕濕

Rika姬生日....

朝

由佳喊到仆左係度

係

樓上成撚日朝早鑽野
唔撚洗訓咩

唔知第幾名老婆直播中

開hi-fi震爆佢啦

最仆街依樣
鑽到頭都痛

冇用...

暫時睇岩 步加 , 中井 , riko , mahoho, 西潟，長谷川

識貨

+2 ，但諗到自己住入黎個陣，都係咁樣鑽死周圍既人，唯有忍

好多member 都twitter 祝褔鰻姨，但少左禾珠，鰻魚好慘

算唔訓
入迪士尼買定禮物比潟姐
duffy出左萬聖節新野

好多本家人

懷疑樓上當屋企係木工工場 長期朝早都鑽

#荻野由佳 2017.08.22

いい天気！と、家からは思ってたけど
出た瞬間雷が凄かった⚡
雨も！！
昨日はあんなにも晴れていたのに！！
１日ズレてたら大変でしたねヽ(；▽；)ノ
よかった😂😂😂

好耐無搞全年證

鰻畢業後會推 安九、麗娘、潟姐或者美南，而家排緊次序

我有張全年證yup

話晒鰻都撈過ske

到時記得分享 repo

骨仔frd睇到第幾集

24

諗住經劇場送

依set幾靚

rich

潟姐真係搵佢做老婆嘅第一人選。

丈仔推咩

依set真係幾靚

里英畢業後我唔知自己仲推唔推到一個人 單推咗佢4年啦

160蚊3張，以48新group黎講，我覺得都算高wo 同我隔離團既top推差唔多

知唔知步加幾錢

Where

推你

躝啦，呢度唔準gay lo入

依set 1000

前日 bid 左依set

G Bra有錢人

1200yen咋.....

1200yen

咁你係咪買呀

坂道po真係好MK

上個推走左一年仲未有新推here
呢啲隨緣啦

我第一個抽中嘅握手，睇到佢好努力去克服對人恐懼症又好比心機個樣之後回頭一睇原來已經六年

所以我呢個真毒入唔到佢地小圈子

呢到都好多mk

唔識玩yahoo 拍賣
1yen嗰啲係乜嘢意思
點樣先搵到佢出售價

人總要向前走即刻睇番我個在藉廁list

主要係欅Po

搵唔到佢哋都出售價
又唔識同佢地用日文聯絡

啫係一羊起bid，要競價

咁我出2yen得唔得架

想熱撚死人咩屌你老母

成40度熱到仆街

平安夜去咗簽名之後喺現場睇卒業公演

呢個天氣住劏房個啲點頂

岩岩荃灣落左幾分鐘雨 好似D老伯前列線炎咁，滴滴下，落完好似仲熱

一陣要去踢波

得，但係個價好快比人爬頭

咁我試吓先

有9期

去商場嘆冷氣坐下......唔係應該會無命...........

落幾下雨再暴曬仲熱
d水係地下蒸返上黎

買比潟姐

屌你老味,毒撚真係唔好學人放假,今日第二日又係一條友坐係屋企,都唔知做咩好

尋日已經得閒到可以推爆上個post

返工儲錢啦

去女僕CAFE搵囡囡吹水，嘆下冷氣囉

我係做嘢放假,唔係讀書放假

返工放假就去揾工打咁爆

講真毒撚可以返乜工？
返咩工都比人排...

QQ

唔鍾意講嘢又話閪口閪臉影響團體合作...

我住離島喎,我諗今日出到去旺角,我會臭撚過握手會大叔囉

做IT狗

平時可以穩形,但電腦有事上嚟,個個都當你神咁拜

呢個我睇咗超過十次

你地幾個可以約埋邪骨去女伏吧

邪骨本身已經係女伏啦

左

我諗住單拖落沙灘飲啤酒目及女,帶埋喇叭開到最大聲播青春時計,會唔會有女埋嚟搭訕

右

係我就唔會

死左條心，港女只聽kpop

咁改播UZA得唔得

呢個得

今日咁熱 會有女幫你call白車

靚仔海灘聽48=有品味
柒頭海灘聽48=毒宅臭

利申：後者

即場人工呼吸

什麼mv？

泳灘大隻仔會幫你

UZA

咁我唔擦牙啦

一播UZA就有女跑緊埋嚟

由佳正到CLS

我同lotti個中岡差唔多款 點做女伏

著住條原味底褲就得啦,到時係人都聞到你浸味,D狗公就自然會發情㗎啦

中岡都幾紅 應該唔少日本妹想俾佢屌

開始對呢兩個好感度上升

點解Miss Dior 隻香水可以咁正

有taste

網絡圖片？

唉 做毒撚日日就睇住人有女痴⋯生得靚仔真好

你尋晚比人影到喎,咪扮啦

步太朗IG

真係幾QQ幫我買埋嘛

買俾你？估唔到你都係...

咪臭係

墨清其實唔好再扮啦

Qq

睇錯Dq

兒玉BB用Miss Dior，我聞上癮

兒玉BB

有冇人救我

米團第一靚

抵啦，踢波現充

仲要唔只二股,條友起碼八股,抵死

大愛你條死mk，又岩ngt?

大愛巴 頭幾個po已經入黎喇

去溝女好過啦 去踢波 抵

濕撚晒

舊相回帶
依張影得幾靚

CLS

請找出亮點

扯。。。

屌你地

條褲

CLS 我諗住話佢做咩揸住條棒球棍但係個海度影相

但係你地又會睇到D咁嘅嘢嘅

你屌返你啲囡得啦

我一個女性朋友都冇

因為全部都係女朋友

我地睇到棍啊，只不過係另一度既棍......

都冇

我有好多女性朋友，佢地性格好好，對我好nice，全部仲好靚女
只係有一個共同既缺點，她們唔可以走出我既本地磁碟C

我係磁碟G喎 咁啱嘅

好不安

唔好咁變態啦

嚇走女飯呀

女？邊撚到女啊 睇過

有女飯既話，我直播食屎+女裝又點話

青春時計又幾巧聽BO

小妹應唔應該 join

2017 48Group 神曲

咁你可以啦

係呀 遲啲諗住買埋CD

Maxとき315号都唔錯

2016 48Group 神曲

珠巴已經變成專業NGT打手

事實唔怕講

咪攪喇 俾狗咬到成身損哂

正

佢琴日喊到癲

咁咪中左gbra炎上商法

北原係佢恩人
選佢入團

讚都炎上?

唔怪得啦

你瘋狂吹奏引人炎上 跟住d人鬧鬧下就會做埋飯
G bra: 計畫通

食得多大酒店都想食下大排檔

珠巴title︰
米po元老及始創人

炎上商法專家及始創人

香港大檸檬頭號粉絲

h

香港應該冇乜人推由佳

我去信和果間生寫鋪問，其他客立即O咀

台灣 PTT:
[閒聊]阿鰻要畢業了

即刻跪低大叫由住世界第一 拋疾班毒撚

因為很空 直接讓我一次用完複數卷 當時akb單都沒進 ノブナガ也退了 還真不知要聊啥 我一時衝動問她是不是有考慮畢業 她堅定的說:不會! 後來她在別的場合也說過 不會在 走下坡時畢業 可是那時候真是不知道阿鰻能怎樣反彈回來...NGT移籍發表時 說真的不 是很看好 去握手會送他時 我:新潟好遠 就不能像在東京這麼常來了(當時連續幾張單 曲都沒上) 一面說著阿鰻將我的手握的越來越緊 要哭要哭的樣子 好令人不捨啊

由佳不知幾cute

我想知信和邊間有得賣

12/F

買左由佳 日陽 麗菜

平均價錢大約幾多
同埋有冇其他隊

NGT 超少
其他隊大量
大約幾多
同埋視乎人氣....最平 $10...最貴幾百幾千

潟姐既生寫得3張

NGT 超少
其他隊大量
價錢視乎人氣....最平 $10...最貴幾百幾千

尋日擺左堆07同麻友上去賣

慢慢買
唔洗急

又要買嘢啦

Good morning class

OYSM

ig fol ranking
都ok ah

萌香 IG follow 008

會唔會比佢教壞

7點3,Aya開showroom

阿仔想認真討論颱風就高登啦,呢邊風po好戇鳩,淨係講放假,問野又無人答

高登風po高汁好多

Aya live

原來你係學術JJ黎架

我理得個風10號定20號，吹咩方位，有假放就得

今晚係屋企望出面落大雨，諗下都有詩意

眼鏡呀!!!!!!!

諗起新潟都好大風

正到癲呀!!!!!

不了，唔鍾意眼鏡

阿婆眼鏡

真正風涼水冷

正

比細佬喺歌詞Doc挑機

修改你d中譯？

係仲叫我收皮

好失落

Why?

Aya關咗台,我突然無哂精神寄託

禾近日發現，街上面成日有啲宅男阿叔拖住個後生靚女 想問係點做到？

聽講依到好多人自稱宅男，教下禾ok?

有酒

其實係ptfg嚟

過隔離po問好d
果邊多型男mk

PTFG?咩嚟？ Pay-To-Fuck-Girl

Both very goid

part time for gay

型男mk唔識依啲 我留意到係宅男配索女多

同你一樣,樣毒心唔毒

同禾食飯 禾唔夠錢 只好叫生果佢食算

你指你自己「樣毒心唔毒」？

SO SAD 禾both毒

寒酸

果d應該兵黎

靚女好似話宅男樣衰，唔似D靚仔口花花，成日比女溝，有安全感

右起

大陸妹
角
？
？

認真仲未認到

丈仔做開將軍

我頂你呀！
無呀 我一次都無試過呀！

小妹收開兵

講真，我都想試下做兵wo 享受下個過程
mahoho隻兵做一世都得

你講漏左：同d靚仔拍完拖之後搵佢地埋單一流

邪骨講嘢好中 但又唔教我溝女
屌你老母

幾萬隻喎

佢成日代入女性角度思考，係有d道理

砲兵

點睇我都係mahoho旗下首席大將軍啦

做兵又係錢, 飯idol又係錢,
反正兩樣都無乜實質回報可言
我點解唔揀個靚啲又高質啲

點解唔用錢增值自己

你幫 mahoho d兵含啦！

最好兩樣都唔好....

京青加入HEHE團吧 基佬多數高質 又大隻又白淨又靚仔
加入HEHE 增值自己

墨仔就是一個高質既例子!

gay lo出沒注意

高橋一生
日下部

我都係淨係記得自己鐘意既 + 有d辨識度 既mb

呢兩個又邊個嚟,我都未記得哂D mb

左邊唔係我mahoho，我切J

呢個MB好醜樣,唔信自己入去睇吓

我左一年先認得

宅男又花心，靚仔又花心
梗係簡靚仔啦

OK啊，好睇過咩 宮O亜O bo

MK珠又中

宅男係無能力花心 靚仔係無動力專一

講事實姐，做咩威脅小妹wo......

咪污染NGT po ‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

點解呢度咁多人代入到靚仔靚女嘅諗法

你又精神分裂,女人人格比我迫咗出嚟

mk京又中

因為乃巨入侵

成班靚仔啦 我真係你老母

唔怕同各位講 靚仔唔係玩哂 出到嚟你中下再有錢已經玩哂 當然你又有錢又靚仔就更尾啦

骨仔對條底褲做過乜黎先會咁黃

嘩.....開心大發現

呀媽係女人

屌你老母

所以我已經賣緊女人底褲發家致富 ，好快就會成為香港女人底褲大王

自己著再扮原味

係部電話鏡頭有色偏

鳩味同閪味唔同
利申 9up

真

唔同種類既咸魚味咁解姐
利申 9up

會買既人應該無真係聞過既經驗分唔出
利申 9up

已經為想賺錢既手足指點左一條明路啦.......仲唔快d開ig

諗住自己買一打著去揼邪骨

法國米Po啲人全部C L S

想問下ngt有無搞過握手會架? 應該有東京場?

無可能要飯下下跑去大米之鄉掛

點解彩姐會知嘅

真係有人買女人底褲？ 禾窮想賣了 幫補家計

請我幫手著得唔得,每條分番20蚊比我就得

應該無乜人買大隻仔底褲

而家攪緊青春時計全國握手會,之前48單同49單握手會都有份

香港既痴線佬超乎你想像既多

郵寄既就多數平d，可以面交既多數都貴d 200-300左右好似

屋企啲衫唔係我洗邊個洗

即係你會聞你細佬D底褲

賣老婆嗰啲

有

而且AKB d 碟都可以握，握兩家茶禮

真唔真 如果乾淨嘅（用過洗咗）都有咁多？面交

即係未有個握呢d抽??唔多熟48 g握手會

我之前都係握48單

咪話青春時計攪緊個握囉

原來我隻横山由依表個serial number 係0781好感動呀

墨仔 d痴線佬就係要原味無洗過，上面要有漬.....
唔話有無漬，最少係著完無洗囉......

以為你指全握，thx神巴珠巴

唔洗thx~~~

最緊要有生意揾埋我,ok

你唔講都唔知有number，係喎我果隻都有
0781係乜意思？

全握個握都有

仲有合照會

睇到笑咗

應該係我第一次聽48歌嘅日子

jm9

合照會
（網上圖片）

仲有簽名、錄音、錄影

上一次同女仔影相，好似係中學畢業

十年骨灰級老飯

十年宅女

禾係中學畢業相

可以去女伏吧合照....

咁究竟0781係咩意思啫

條女話我太毒 唔同我影

無下文唔值得去

咁上下啦大概都係八月

你地望下墨仔呢位高手 不作無用既投資，溝女要求快狠準

應該渚のCHERRY個期到

我喺隻棒球入面整咗個PRR出嚟防禦率0.89

真·蝴蝶公主

墨清話無下文唔去 上次又叫我哋去 即係想我哋襯托佢 咁佢就有下文 神巴唔好屈gay 墨清真人大隻靚溝唔少女

正嘢

又搞鳩啲細嘅

咩屈gay呀

不嬲墨仔同邪骨都係陰陽插嚟㗎啦,兩個成日插入又互插

要哂

yee.jpg

牙蟹好撚唔俾面

右！

右面弱智㗎

留番比我

又痴

生日快樂🎂

正到CLS

左！

我諗你地對我真係有d誤解......

仲有9個字呀

推唔爆1001開生日po添...

右係?

我院友黎

美南

熊仔咁細個就fbi

熊仔is the next horse take pig

jk

兩個你都放棄咗

右邊洗衫一流

左！！

搞後輩

真係弱智樣

我關懷ok

成日覺得要幫人影呢啲相好慘
btw正到CLS‼️‼️

正到CLS‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

有咩咁慘

可遠觀而不可乜玩唔識寫

Yuppp

玩咗你又知

要特登跪低影得唔好又要再影 你有睇有期bingo大咀komi要肥星係街幫佢影就知

請問可遠觀而不可褻玩焉

yes ！

隻眼做咩

啱啱google直接copy咗成句？

寫輪眼

KEK

原來今日16期去左 ngt theater

慘啦慘啦，26集白睇啦，連左邊咁可愛既妹妹都認唔出

女仔換個髮型 , 換件衫好似變左一個人咁.......明恰我呢d面盲姐

唉 女人真好

唔識....唔係ngt?

前田敦子嚟

男人有心都得

咪玩，邊度係

見到
NMBさんのここちゃん

唔識

樓上唔係真係信牙

NMB 内木志

咁可愛既短髮女仔，我戀愛了 轉睇nmb......

有人仲笑勁我内木志男仔頭都推

er...... google完發現P得幾勁下，禾刀系NGT一生推

躝

「男又啱女又啱，好廁囉」

躝！

認同

真係p得幾勁吓

睇左Youtube幾段片，其實都唔錯，我覺得唔差得過吉田朱里, 太田夢莉

利申:NMB淨係識幾個紅既

coco長髮好睇啲

NMB最靚係撚撚花囉,唔該

我sp

好想嬲008但發現我又嬲唔落

我都嬲唔落 佢咁好奉獻自己俾大家屌

媽，好毒啊

我講真㗎,唔理佢結婚單野,我真係覺得佢最靚(在藉計)

邪骨真慘，新舊兩登所有數字團po都比人叫躝

大家至愛

呢度既巴打好NICE，叫得最少 我係呢度定居了

禾支持佢

只有一個大隻仔唔會叫佢躝

躝！！！！！！

哎,有D波路wo 同除衫櫻個feel有d似

假波加打陰影

中井りか,生日快樂!!!

好似幾乾身 健身專家墨青知唔知點樣操到咁

「我不嬲無視佢 」

心戰姫X吉本姫

日飯：我梗係知米奇老母係人扮咖啦，但米奇老母會唔會當住咁多人面前除左套衫，仲大大聲話「Sorry呀！我其實係個大叔，但係請你哋以後都繼續應援大叔我」先?

笑左

蝦
蝦
蝦
蝦
蝦

008 搞到我暫時無咩心機睇nmb

有時真係唔明依度啲人點解日日都要吹捧其他人

不如向人學下仲好

例如我成日都要請教邪骨溝女

咩梗黎....... 唔明

中井りか係姬係公主係公主姬

奈良未遥係雞係公廁係公廁雞

me =玩得多gal game儲經驗，紙上談兵派

you = 實戰派

有分別咩

有人明反暗推

008: 我比過夢想你地

我即刻 屌你老母 死泡狗

岩岩又睇完rm

皇天擊殺ioi

有情 彩妍同pinky呢排cb

個條崔有情又肥又矮上節目又hea過閪

金素慧先係

禾Rika姬生日快樂

我不嬲無視佢

天日是咪打風？有冇手足知會打到過唔過中午

巧想打8號波打到過哂下晝呀

一定過

早晨呀咁多位今晚係咪打風

6點前一定掛8號

明日係十年一次既小學聚會，可以見返以前鐘意過既女同學........

22年既人生入面，唯一一次希望唔好打8號.....

邪骨上咗VIUTV,快D睇

其實見番會無咩感覺

ON9丁

隔左咁耐重有咩感情, 重要小學

你係想話小妹似個個乸形?

青梅竹馬

一見面 邪骨一時之間認唔到邊個係邊個
佢眼球不斷浮游係人群中
想搵嘅 就係人生第一次鍾意嘅女仔
正當佢一邊回想以前偷望佢 一邊掛諗屋企條底褲時
一把女聲傳入佢耳邊
「e 你咪邪骨？」
佢一下就認出女聲嘅主人 女孩多年不變嘅聲線 瞬間勾起當年嘅青澀
邪骨一轉身心中幻想嘅：
現實（右邊）：
邪骨一時語塞 唔知應該講咩
只好講句
「幾千天近況幸福嗎」

無感覺架，只係好奇過左十年，當初d人到底變成點姐

PRR

週刊文星

我連佢地叫咩名都唔記得

prr個集好睇,條4眼仔幾好戲

RIKAB生日大快樂

有一個小學同學我呢世都一定會記住，就算唔記得扑濕過邊個男同學都一定記得嗰個人啲小提琴聲

求重甜

落美極

りか姫、お誕生日おめでとうございます

佢好多日劇架
監獄學園主要角色，笑L死

萌香果集超QQ

乜唔係計日本時間嘅咩

paruru帶眼鏡巧正

彩姐做野使唔使你教啊!!!!!

我知,佢同阿醬做過唔知乜春青蛙

我地要用NGT力場抗衡李氏力場

輸硬

姫ig個story咁釣 點頂啊
開ig真係好正 twitter 未必有呢啲嘢睇

今晚乜都無做賭8號波

無限kissy kissy kissy kissy 再來兩輪kiss
甜蜜kissy kissy kissy kissy 我願意一接

WTF

ck竟然聽呢D歌

張gif好正

from IG?

聽日打風,你班友唔係咁早訓牙

依家先得閒

又去咗cow

又唔想溫日文...

好想咁佢個烈焰紅唇

今晚早啲訓

啱啱去咗修髮，成把修髮刀都係毛

冤枉啊大人

頭毛呀嘛..

要溫日文呀頂

你想修完髮，但把刀無毛？

温嚟做咩

你考試

wat 7 you say ar

珠巴同彩姐兩個講乜鳩

拗哂頭

好多幼毛…

Yes

考咩級

N6

勁

表示乜N都未考過

啱啱睇到008張相,想去整佢個隻鬢於是去咗修髮結果搞到成把修髮刀都係毛要清好L煩

你仲勁

彩姐其實你長髮定短髮㗎?

中長

長就長,短就短

what is中長

係咪類似咁長度

及肩呀

以女仔嚟計咁係短

何況呢個係男人

即係麻友頭啦

剷青毒男眼中咁樣已經係有d長但唔係真係長髮

剷青咁型棍就邊忽毒

話時話，點解咁多年都唔再出48追女game既

以前有？類似nogikoi?

出過兩隻，1/47 及 1/149
同囡囡出街食飯去公園date

1/*48

打錯

啲top都走晒重有邊個買 係都買乃啦 更何況而家手機game 做主流 所以咪出左乃木恋

PS4 畫面靚好多，手機game 冇feel

其實係三集
1/48
1/48 in關島
1/147
三集都all clear

oh 唔知有關島

你地d大隻仔剷青就型棍 我剷青就毒

禾唔剷的 毒撚頭

嘩，有十張生寫咁正

掛住一個人真係好辛苦

我買psp版

續集有兒玉BB的

PSP 冇高清

FF: 如果有第四集有NGT就正囉

總有些人仍念掛 有夢不必盡孵化

中左陽菜麻友橫山

毒撚講嘢無人理

佢想講宮島啫
開B站重溫SR囉

夜闌人靜就會想起你,想知你做緊咩

Aya吖嘛 我知

兒玉、玲奈七、入山

有冇得收

聽珠巴同墨仔咁講,就證明我真係清泉,佢地完全唔會諗我係cow女

呢到係得你成日話其他人溝女

執緊

君のことが好きだから
僕はいつもここにいるよ
人混みに紛れて
氣づかなくてもいい
君のことが好きだから
君と會えたそのことだけで
暖かい氣持ちで いっぱいになる

Aya

你咪扮野,你無講人,屌你啦

黎香港果次？

yup

無 我淨係讚過各位靚仔型棍

我都有張34唔知去左邊

係香港握過美姬同麻友

麻友，不要再說了

果次握左奈奈，後悔冇握未姬
一世再冇機會

我去左影

打緊機，改緊萌香頭
改名要1500yen

拍玻璃門個個係咪你嚟

PSO

點弱智法

yes

無玩好耐 厭左打機 最後記憶係開雙鎗刷雪地條龍

8號應該過中午啦

我要依張

冇NGT

原來今期大部講魔鈴娘，不了

請加推

你大米團啲相好貴呀
我返到日本先收啦

Nope
去西九影咋

睇HKT VS NGT HKT MIRUKU好正

屌 玩Dota2明明+10 後-10
神隊友狂送頭 佢一條友死全team一半數

名：田中 美久
佢份人點？多唔多人推？

矛打機

早晨

朝早唔駛起身‼️

奈良仔,早晨

Thanks god 決定落街感受大自然

玩開跑on9

You are my SOUL! SOUL
いつもすぐそばにある
ゆずれないよ 誰もじゃまできない
体中に風を集めて 巻きおこせ
A・RA・SHI A・RA・SHI for dream

記住,你死好啦,有咩唔會揾消防救你

今天留在家了

最好就吹你去日本啦 係咪咁講先

因為我地知你根本溝唔到女ma........

我認牙....你吹咩

認清自己係好事嚟嘅

成班偽毒出哂嚟現哂形

老逗我好悶

HKGz個app高登嚟講都幾好 不過都係垃圾

加推

g持

不了

睇rika showroom囉

點解我睇唔到嘅

十曲配信,支持吓阿妹啦

G Bra :「唔想比你睇蝕」

睇下新潟fd

直情有d係痴線..唔係痴線佬飯個種痴線 ..係真係痴線個種痴線 利伸遇過

麻油

點痴線法

你去次有tvb女星既商場活動，已經可以見識到呢d人

望耐左，覺得aya有d似 包面+低配版既河西智美

有名你叫小河西啦

屌你老母,wifi無撚咗

睇嚟會打過中午

超多人推，前hkt兩大fbi
hkt最紅之一
通常同奈子一齊推

珠巴係FBI專家

冇推hkt d fbi

miku n年後一定係ace

東姑頭

n 年後都係佢
hkt #1

左邊正到CLS

依個Miku?

....差咁遠

hana chan

我真係盲嫁！琴日先第一日見Miku鬼認到

辣殺

飛機文

係咪有人召喚我

AKB48グループ衣装工房

今晚11點前唔知可唔可以爆6頁？

#1 唔好教壞我日陽

打風個個唔使返工，點解反而無哂人

mk 出晒街蒲

唉

高橋真生原來祟洋，鐘意法蘭西
我連法蘭西多士都唔係

既然話得佢得意...蟲肛花邊度得意先？

架妹個個都崇洋

我記得麻友雙馬尾時期都好似有個法蘭西

呢到有敗爺carry

仲有你

田舎妹淨係崇東京灑崇洋咖

Rika 都叫我兩個要晒

ok 👌

8號波了 要返工

返咩工

西工

我養你啦潟姐

「佢唔返佢邊有錢啊 佢無錢點養潟姐啊」

冇錢點飛

唉....有排都唔可貼圖海啦,wifi吹壞咗,手機數據又勁慢

橙

冇左榊巴冇人推po

下期ex大眾

又睇蝕晒

證明得佢一個真毒長駐

有時靜下係好事嚟嘅

岩，今日都靜下心睇左幾集新潟朋友

小學聚會最後都話搞，想問下有無手足知邊度整容，3粒鐘就整完

屌...終於打得通電話,要成五日先有人嚟整

我決定燒炭

應該跳樓最快

鄉下地方算係咁

鄉下居民推鄉下團！

住邊啊你 BTW呢幾日戒網，當脫下毒出去玩囉

今期已經好正
下期有埋由佳

佢應該五日後先答到你

和平的五日

我係鄕下人！

終於放工

兒玉我15000入貨，蝕到仆

今日得閒拎d生寫出黎J

發覺48有一半係兒玉

珠巴真好鐘意冬菇

起手入横總，招股價入賺三成之後沉咗兒玉BB船(非洲課)

原來乃木恋係正game來的

DL左未玩過

巴打返咩工

ho jeng做我條女一流

垃圾工

mola mola

MOLA MOLA

大過年幾年都啱？

得返幾頁都冇人圖海？

出街食飯趕唔切

今晚先

Cam man 係邊個
要凌遲

RikaB

唔少女都揀大幾年嘅男 年齡呢啲唔係問題

mk

對唔對得住你個名

一夫多妻對飯嚟講好正常 我諗佢唔會介意

クズ発見

一直表示比人睇蝕晒嘅G Bra 一直係到share水着

血本無歸

係呀！我係呀！Yeah～！

珠巴啲圖

因為上網search最多係水著
睇蝕晒

無飯食

發唔發覺宅男成日睇手著好ham sup?

Dowm相Down到已經冇位download

you

娘到唔敢睇

手機？換sd card

聽講你手機得結衣圖 咁都無位

Iphone 5s 16gb

both

[

Down唔到RikaB啲圖

攞晒啲錢上繳肥秋

依張好靚

鄉下妹，正

魅音

詩音